19正苦叫人唔好做冬，TVB就拍集做冬玩鳩你班廢老

擺明撚鳩你班廢老

利申：家中廢老鐘意睇垃圾送飯

仲睇CCTVB
同廢老講.. 一係轉台..一係熄機..一係以後唔洗諗住一齊做冬

笑撚咗 巴打你真係好幽默 汁返啲腸先